有冇人知邊到有黃底嘅心理治療中心？

個人問題同政治問題都有，覺得自己好唔掂，未去到想死，但好辛苦咁

驚去錯啲藍底地方

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動